次次同男朋友搞完都會肚痛

好唔舒服，之後幾日都似來m個種肚陰陰痛，然後就會屙爛屎

認真post 唔係基佬

你條仔有椰菜花

你條仔d精有益生菌

唔好亂食催情朱古力，真係好易肚痛

你條仔有梅毒

你便秘

唔好再屌屎眼啦 死基佬

會唔會屌錯地方

善用起底功能

又男朋友又女朋友咁有豔福

原因: